---
name: Adyani Widowati
posisi: Program Assistant Creativity and Freedom of Expression
foto: /static/img/panitiacme/adyani.png
layout: people
---

Adyani Widowati bergabung di Ford Foundation pada Juni 2011 sebagai Program  assistant untuk program Civic Engagement dan Creativity  and Freedom of Expression.
